我想認識一D鍾意閱讀既朋友 可以點做

坦白講自己睇書唔多 人越大越覺得自己少墨水
但希望識多D鍾意閱讀既朋友 可以分享下讀後感 值唔值得讀一本書

我都鐘意睇書，不過太文學性質唔啱我
言情小說啱啱好

人生就係一本書啦

我比較鍾意睇完有裨益既書

最近睇緊自私的基因同埋Benjamin Franklin自傳

我分享?

下...

我最鍾意睇穿越小說......

不過睇得太多 , 近排有少少反胃...

每個人都有自己適合既書 無話邊本必讀
睇多d就知

咩叫穿越小說

的確係既 不過我成日自己設想 有一堆書係基本愛書或者應該話係愛知識既人至少有一讀既書單

現代人走返古代..

現代人走左去其他世界..

古代人走左黎現代..

呢d咁上下既野啦..

想知d必讀經典

人人口味都唔同...

好多人都話金庸既係經典..

但係我就覺得麻麻...

大陸人寫個D穿越小說?

至少睇過一次囉 至少你睇過呢D經典同埋名著

係 人地推薦你睇未必你就睇到人地睇到既野

其實香港地仲有冇讀書會呢類既野？

其實參考下外國咩百大有影響力文學嗰啲都得啦
始終有啲書係有歷史意義 所以係必睇 最少喺文學角度嚟講

我鐘意睇東野圭吾

我覺得四大名著係必睇，尤其西遊記，我小學睇同而家再睇番個感覺好唔同

你自己本身睇開咩書先

睇過大陸 , 香港 , 台灣...

我覺得岩唔岩自己睇先係最重要...

黃易我都只係睇左尋秦記...

我唔係幾頂得順金生寫果d劇情....